{"nid":"10659","uuid":"a55e9c7f-8aab-4ac2-864c-c8da637f3ef3","vid":"10659","langcode":"fr","type":[{"target_id":"radar"}],"revisionTimestamp":"1530183745","revisionUid":[{"target_id":"1"}],"revisionLog":[],"status":"1","title":"I_30_002","uid":[{"target_id":"1"}],"created":"1530183745","changed":"1530189095","promote":"0","sticky":"0","defaultLangcode":"1","revisionTranslationAffected":"1","path":[{"langcode":"fr"}],"department":"30 - Gard","itineraireEntree":[],"itineraireSortie":[],"radarDirection":[],"radarEquipment":"-","radarGeolocalisation":[],"radarInstallDate":"16.02.2018","radarPlace":[],"radarRoad":"D613 - D62 ","radarTronconKm":"25,0","radarType":[{"tid":"19","uuid":"6b6992f4-89c5-48e7-a623-8d9a0ce18836","langcode":"fr","vid":[{"target_id":"radar_types"}],"name":"Itin\u00e9raires","description":"Sur toute la longueur de cet itin\u00e9raire, il peut y avoir de un \u00e0 plusieurs radars, de plusieurs types.\r\n<br>\r\n<br>\r\n<a href=\"http:\/\/www.securite-routiere.gouv.fr\/dangers-de-la-route\/vitesse\" target=\"_blank\">En savoir plus sur les dangers de la vitesse<\/a>","weight":"0","parent":[],"changed":"1529311873","defaultLangcode":"1","path":[{"langcode":"fr"}],"csvValue":"Itin\u00e9raire","illustration":[{"styles":{"large":{"url":"\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/images\/radars\/itineraire.png?itok=q35vSWWb","height":"129","width":"89"},"medium":{"url":"\/sites\/default\/files\/styles\/medium\/public\/images\/radars\/itineraire.png?itok=fbqDdyDI","height":"129","width":"89"},"thumbnail":{"url":"\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/images\/radars\/itineraire.png?itok=FmHMtQc1","height":100,"width":69}},"infos":{"fileName":"itineraire.png","fileCreated":"1519114067","fileSize":"2173","fileExtension":"png"}}],"macineName":"itineraire","radarNameDetails":"Itin\u00e9raire"}],"rulesMesured":[],"traceItineraire":{"lat":43.704766,"lon":4.192282}}