{"nid":"11215","uuid":"82e5febb-b55d-4b56-80f9-eb1e26b6244c","vid":"11215","langcode":"fr","type":[{"target_id":"radar"}],"revisionTimestamp":"1530183788","revisionUid":[{"target_id":"1"}],"revisionLog":[],"status":"1","title":"3196","uid":[{"target_id":"1"}],"created":"1530183788","changed":"1530188373","promote":"0","sticky":"0","defaultLangcode":"1","revisionTranslationAffected":"1","path":[{"langcode":"fr"}],"department":"972 - Martinique","itineraireEntree":[],"itineraireSortie":[],"radarDirection":"SCHOELCHER VERS LAMENTIN","radarEquipment":"MORPHO","radarGeolocalisation":{"lat":14.61154,"lon":-61.06998},"radarInstallDate":"03.05.2006","radarPlace":"FORT DE FRANCE","radarRoad":"RD41","radarTronconKm":[],"radarType":[{"tid":"2","uuid":"edeb3129-7171-4f20-9fdc-1a19e24d1726","langcode":"fr","vid":[{"target_id":"radar_types"}],"name":"Fixes","description":"C'est le premier type de radar \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 install\u00e9. Il calcule la vitesse du v\u00e9hicule \u00e0 son passage instantan\u00e9ment. \r\n<br>\r\n<br>\r\n<a href=\"http:\/\/www.securite-routiere.gouv.fr\/dangers-de-la-route\/vitesse\" target=\"_blank\">En savoir plus sur les dangers de la vitesse<\/a>\r\n\r\n","weight":"0","parent":[],"changed":"1516024551","defaultLangcode":"1","path":[{"langcode":"fr"}],"csvValue":"Equipement Terrain Fixe","illustration":[{"styles":{"large":{"url":"\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/images\/radars\/fixe-v2.png?itok=Uu3Ld1Dr","height":"129","width":"89"},"medium":{"url":"\/sites\/default\/files\/styles\/medium\/public\/images\/radars\/fixe-v2.png?itok=HBotXgH_","height":"129","width":"89"},"thumbnail":{"url":"\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/images\/radars\/fixe-v2.png?itok=gcomvbRo","height":100,"width":69}},"infos":{"fileName":"fixe-v2.png","fileCreated":"1516024549","fileSize":"11450","fileExtension":"png"}}],"macineName":"fixes","radarNameDetails":"Radar fixe"}],"rulesMesured":[],"traceItineraire":[]}